我要食曬世界所有嘅杯麵！

想像唔到古代啲人冇杯麵，仲要人類幾千年文明，居然係近呢幾十年內先有杯麵嘅出現 究竟人類咁耐以黎做咗啲乜

但好好食

好的。

一個禮拜一杯啦咁

你食咩杯麵食到上癮

夜晚訓唔著成日沖黎食，食到忍唔到

邊隻牌子
日版合味道？

腎者之石

日版合味道冬蔭功/咖哩big/剌沙/印尼撈嘅口味都食過啦，依家食「旅麵」

食咁多

就黎買埋你個份

同樓主一樣的 食左好多年
晚晚都忍唔住又食
我諗冇乜杯面係未食過

你食曬先定生胃癌先？

又比你搞到有啲驚

近排放假先開始食

我以前有排好迷公仔麵 日日食

我以前都鐘意
但唔知係咪人老左驚死就無咁鐘意

有無聽過伊麵？速食麵的鼻祖 伊麵係清代官員伊秉綬發明。
以前啲人炸完脫水就好似杯麵咁即沖即食。

巴打邊度買